岩岩搭巴士見到條女, 有無人幫手搵到呢條女

是咁的.
啱啱夜晚7點幾搭44號巴士往青衣邨方向上執到個Jack Wills卡套
入面有八達通, 身份證, City學生證, 中銀卡, 信用卡
所以想搵番失主

無人應機就聽日會交番去CITY U

死狗公

肥婆？

讀asso都知垃圾喇 交比呀sir好過

狗公，屌你老母

好心做壞事，人地有仔

直接交去學校咪得 又留呢留路 on9

屌你貼我未來老婆

想呃閪屌咪直接出聲囉又要懶好心咁

我就係條仔啊
唔該曬巴打
佢成日都好大頭蝦

萬分感謝

喂，屌你呀，點解我唔知佢有男朋友㗎
明明尋晚同我一齊喺床度話自己單身

BTW樓主你直接畀差館，CITY好過啦

屌唔好笑啊
約左一陣拎翻啦
On9少陣啦

asshole

寧願整過張證都唔想出黎搵你喇
你出哂人地名同相 俾番少少公德心
係有心就直接拎番去city喇狗公

收皮啦 死狗公

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

代廖同學：你介唔介意幫我拎番去city校務處 比番100蚊車馬費你

想搵番失主 好偉大呀
交去警署啦